[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(248)

Lm

媽媽

小腳

有無仔仔想屌我

媽媽大把仔屌

西西

想俾佢屌嘅就唔屌我

揾個第二個啦

咁老都食

lm

hi

多人到咁點玩呀

人踩人咁濟 CLS
好彩最尾都搵到個啱心水嘅壯熊

lm學嘢

正評

ok wor

今日仲要勁多怪人同無乜質素

係咁亂摸
同緊個壯熊玩個陣都係咁

我唔美

男神們 聽日維園見

183/24/64/17cm
Fun？

今日真係有個叫到響似就快爆炸咁
全個黑房都聽到

monkey

啱啱先口爆咗個壯熊
射到佢成口都係好滿足咁

......睇緊咩

okay

頭先佢仲想我屌佢㗎，不過佢含得太舒服好快就口爆咗佢

我要睇patpat跳舞

冰個

Noted with thanks

韓姐係咪香港

呢隻碟

突然想聽舊歌

呢排係咁loop紅綠燈

好想借酒消愁喔

我想借酒賣瘋

相信在座有人見識過我飲多兩杯會點

點睇都唔似50

咩事？

會亂講嘢啫

你呢啲洗腳婢，同我比？

呢個好中二

新人lm

我們的生命必須有一些遺憾 雨後天不一定藍

Playboy

終於返到屋企了～～～
哈囉

一齊玩！！！係咪第五人格

夜浦西西

屌你老味 呢次真係俾錢買教訓

做咩事呀

斜到一個點...
頭先同個小鮮肉兩個人同𨋢，勁想將佢就地....

pm我話你知

陪朋友吹下水姐...

not really

我都不好

你做咩

好頹⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

佢呢個身分洗排隊既咩

呢個世界五時花六時變啦話唔定佢本身係1呢

Make love

岩岩去完 無乜特別~

忍痛不出席193活動
星期日五點193喺the one

好失望成人專區好熱

I

巴打 早安

一起身都仲覺得好眼訓

可能無男人陪訓

又細

好似我哩啲人，沉過好多次船所以先咁決絕

.......

話係 Open Relationship worrrrrr

[/member]

早

食左幾多仔？

睇文字都幻想道個情景

喵？

靚仔覺

牙仰

真毒是從來不放相的
例如me

咪臭係

Same應該整返個毒L專區

廣告

yes

毒l list：
唔係好 gay

呢加黎

芭蕉蛋糕？靚仔黎 屌過
好淫 好識un 叫得好大聲 好想屌多次

出埋櫃

kol list:
肉肉
覺哥
anymore

kol list:
覺哥
細龍太
春秋

放過肉肉

唔係好gay
黃竹坑
粉ching
芭蕉

關禾咩是=0=

？？？？？

咩工要用連燈🤣

you are la-.-

好謙虛

yes you are

甜心貓寶貝💕

excuse me?

屌你

毒l list：
唔係好 gay
420

我這些廢j

你比果d所謂嘅男神更低調 更謙虛

毒l list：
唔係好 gay
420
魏晉仔

好似係我信
我其實覺得好似條垃圾mk囝

芭蕉

笑鳩我？
係咪聊皮啊？

毒l list：
唔係好 gay
420
魏晉仔
KMnO4

有冇人想睇我沖涼嗰陣刷牙啲牙膏跌落肉體既畫面

邊樹肉體

shut up and send me pic

，

哇狗公！

所以本post 係真係有男神批鬥班kol，唔係得低質係度眼紅

肉男神慘遭批鬥

肉

我都以為係本人

甘令仔就用左本人相拉

同你一樣啦

事實嘛

low key boy god meat

三個負皮
明白

我嘅粗略估計應該真人都差唔多

佢靚仔過lucas㗎

男神假如不離不棄gchi區

收嗲牙垃圾wannable

小妹系女飯

吓我平時同您出街自悲到

🤪

想想下要改名先得

好波！！！！！！！

卑？
但個個都讚你靚仔

個個都讚您男神

互爆

嗱！

因為有我已經足夠💕

其他人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>me🚬

閘住！！！！！！！！

可以企喺度含

？

真

認靚仔啦咩

唔能系掛 -.-
唉唔講啦

比佢陰到。。。
但係咪計漏咗各大男神？

假如
貓貓
mku
三大外貌山脈

我許留山咋。。。

我八仙嶺衡囝.3.”

開緊funson

負左

抵啦

睇下你 已經有

真係有21票我開又有咩所謂

gchi

咩鞋

我係牙車 依家催緊票

我比7分呀！！！

開咩都未知

差10票

喂啊我屌啊我屌啊

係喎

9個了

p牌

仲有7票

米能催票

不了

要時不時推返出黎
等強大嘅cd-rom 投

射了

冇
覺得咁樣大家會鐘意啲

我 唔係 大家

求解釋

我過客都不是

想知too

><
bon appetit

笑到仆街

ok 嬲咗

腳腳隻十倍狗衝狗呢？

真。小妹 哭哭

與貓貓割蓆

我 原來係 大家

嬲咗

Pish

差6票

除咗我之外
無人有資格講呢句

push你媽的逼

催票啊！！！！！
告急啊！！！！！

push

好波

你宜家咪幫手推緊

開第二個po唔該#1人叫人投佢

又多咗神聖嘅兩票
為您支持嘅男神寫下新嘅一頁啦！！！

原來係咁解。。

我係牙偉劇本

邊個再負啫係同我過唔去

笑撚咗

威逼利誘

20票張相好似係全裸㗎喎

mememe send比me

差4票正評

係同全po嘅人過唔去

onepick💕💕💕

選情告急

刀耳鼻

大家做我自己做得好開心

差3票正評咋

醉曖乂假如xd

收嗲牙

唔開心～

#752 你自己講嘅

搞事？？

cdrom新人決定為男神留名

唔知假如係咩樣呢

都唔知你係企邊面

差一票正評

-1
差一咋差一咋

影定相啦

留名走數

唔准呀

已投

數已夠

唔知咩事 岩岩正評左

唔該媽媽

媽媽係性母

假如應該250後先會上水

咁要放落#1

可摸耳私交假如bb

啲票數直線上升緊

-.-‘’ 你地真係痴線 唔係扮㗎喎

唔可以

我保你
快走！

關鍵一票來

24票喇

#1

我冇嘢講

#752
佢話夠21票會開樣

假如

1

估唔到你咁憎我

收嗲

好惡

找數好

一陣見啦

ok

好靚仔

好撚靚仔

你決定要咁做？

垃圾

笑

...........

...唔係佢嚟？

我信左

?

。。。。。

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(249)

灰左

近來安好？